世界盃4強冇獎競猜

睇16強分組似
西班牙 英國 比利時 法國

巴西>比利時

克羅地亞 英格蘭 巴西 法國

法國 巴西 西班牙 哥倫比亞/瑞典/瑞士

阿根廷，日本，克羅地亞，英撚

法國 比利時 克羅地亞 英格蘭

法國 克羅地亞

克羅地亞

出尼馬等於輸半

條契弟都唔係踢波，博上報咁

烏龜 日本 丹麥 瑞典

一樣

日本 vs 阿根廷 / 烏拉圭

克羅地亞 英格蘭 比利時 葡萄牙

德國呢？

阿根廷 巴西 西班牙 哥倫比亞

一定有葡萄牙朗

法國巴西日本

西班牙
英芥蘭
法蘭西
巴西